紅磡站可以捱到幾多年?

如果咩都唔理 照起 , 紅磡站可以捱到幾多年

新起嘅颱風季就收皮

落大雨, 滲水, 鋼根生鏽 ,
要收皮其實好易

又可以加你價，重新修理

只加不減機制真係贏晒

同贏國一樣
冇得輸

可能舊結構未老化
新起嗰忽就已經出事

新出事搞到舊結構

年

段片很治癒

5000支以上, 期待既畫面出現了

家下放工時間已經迫好多, 東西鐵人2邊加埋都迫到死, 由其係電梯位, 當年都無預到有咁大乘客量, 又無幕門, 我覺好快會有人迫左落路軌車死

小心比政府告

推